用opera browser 上唔到連登！！！

Facebook，youtube上到
得連登上唔到

中國野

同埋最近notebook成日斷線，會唔會俾人hack咗？

好似幾年前比中資收購左

其他browser呢？

Chrome上到
Opera 隔咗一陣都上到

Opera是由Opera軟體為個人電腦推出的網頁瀏覽器，用於Microsoft Windows、macOS和Linux作業系統。

Opera軟體為納斯達克上市的挪威軟體公司，其大部分所有權和控制權歸中國商人周亞輝所有，周亞輝是北京崑崙科技（Beijing Kunlun Tech）的創始人，該公司專注於手機遊戲和中國網路安全公司奇虎360。

360
360
360

強烈建議你唔好用呢d 大陸瀏覽器
一陣俾人盜用連燈 acct

好驚

用brave browser啦